狼師猥褻女大生被解聘求復職 法院打臉：有辱師道

〔記者楊國文／台北報導〕國立大學劉姓副教授15年前，藉測量體脂肪等機會，竟強摸3位女大一生的私處旁敏感部位數次，甚至擅自解開胸罩背扣，來回亂摸，3位被害人申訴後，劉男被解聘，還被依猥褻罪判刑6月確定，因教師法於4年前修法，劉以損害其工作權為由申請復職，最高行政法院認定劉猥褻犯行乃「有辱師道、情節重大」，今判他敗訴，不得復職，全案定讞。

劉姓副教授是於2002年6月在教授「健康和體適能」課程時，在該校體育館地下室對學生測量體脂肪和以皮尺測量臀圍等機會時，對3位選修的女大一生加以猥褻，其中2女遭劉男數度撫摸恥骨靠近私處的敏感處，其中最長的一次近10秒之久。

劉另指示第3位被害人掀開衣服，劉趁機在腰部亂摸，並把手放在這名女大生恥骨（約肚臍下方17至20公分）上約10秒鐘，加以猥褻。劉還得寸進尺，以測量肩胛骨的體脂肪名義，未經她同義，即擅自解開女大生胸罩的背扣，在背部亂摸，此外，劉再以測量大腿體脂肪為由，在她的大腿內側掐捏4、5次，讓女大生覺得受辱、嘔心，心想「這不是猥褻，什麼才是猥褻？」

經3位女大生向學校申訴，校方以劉男言行失當，且情節重大為由將他解聘，劉男還被法院依「利用職務機會猥褻罪」，判刑6月確定，得易科罰金了事；劉男不服遭解聘，打行政訴訟，10年前被判敗訴定讞。

不過，因教師法於2013年修法後，其中14條規定因行為不檢、有損師道，且情節重大者，得予解聘。劉男認為教師法已修法，且憲法規定應保障其工作權，因此申請復職仍被拒，而打行政訴訟。

最高行政法院認為，劉男雖為人師表，卻利用上課機會猥褻3位女大生，犯行明確顯然有辱師道，且情節重大，校方依教師法規定將他解聘有理由，今判他敗訴定讞。

又係台北

所以咪話

所以話台灣新聞垃圾
乜撚野打臉 邊撚到兜巴車落去呀